有幾多個話揸緊AE110嘅連登仔真係揸緊110

應該吹水多

揸緊110

圖

揸緊Ae110
6速

GT係110咩？

梗係唔係111啦ching

同埋勝在扭力夠大，市區其實射4波都可以行晒

X（射）

揸緊兩部